出Note 10 plus, 邊間出抵 ?

想出256GB Rom + 12GB Ram

[公海 文宣整合] 9.29全球反極權集會

9.29 Global Anti Totalitarianism 文宣、資訊、行動整合Channel

9.29 Global Anti Totalitarianism 公海

點解要12gb ram咁多？
我部手機得3gb ram 都好夠用

Brexit都係靠呢招食糊！
【眾籌 Youtube 廣告】 本地文宣 : 多媒體廣告

做乜要a13咁快 a11都好夠 嗰0.0幾秒唔覺

自帶360

因為本身諗住用Linux on dex.
pre-order左後先發現原來note 10 + 仲未有得用.

有咩用？

This is the attraction.

正喎

我用左3個星期
想換番iphone

點解呢

用慣iphone順手啲
唔係唔好用 但習慣問題